# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2023, zhiyiYo
# This file is distributed under the same license as the PyQt-Fluent-Widgets
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PyQt-Fluent-Widgets \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-31 19:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: ../../source/gallery.md:1 9eda39ba189a4f0387d6728077e70b56
msgid "Gallery"
msgstr "演示"

#: ../../source/gallery.md:3 558e6414d0e14385955d40e368c230a7
msgid "Basic input"
msgstr "基本输入"

#: ../../source/gallery.md:4 92ac48c78b944b309638abc7d79ab7a7
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../../source/gallery.md:7 e2979551733f42fe8e9f0d18f3cd3d61
msgid "Check Box"
msgstr "复选框"

#: ../../source/gallery.md:10 2715675a4e7649fcb3d1e963fa688e48
msgid "Combo Box"
msgstr "下拉框"

#: ../../source/gallery.md:13 ca1a2fcc67a546dabc36eef5aeb566fc
msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

#: ../../source/gallery.md:16 52d8da07d2714f878043f1f53397b478
msgid "Switch Button"
msgstr "开关按钮"

#: ../../source/gallery.md:19 6e23ea8ed58043ee971e8e6c0caa6f31
msgid "Slider"
msgstr "滑动条"

#: ../../source/gallery.md:22 404571cfd21744d5900311f6470d318e
msgid "Hollow Handle Slider"
msgstr "滑块中空的滑动条"

#: ../../source/gallery.md:26 ea6c9a739573425594e3df658aab61c5
msgid "Dialogs"
msgstr "对话框"

#: ../../source/gallery.md:27 e2f393f51695455d980f1ca0dffedcd4
msgid "Color Dialog"
msgstr "颜色选择框"

#: ../../source/gallery.md:30 ec6b35ea78054fc19f79f4094b85f42a
msgid "Dialog"
msgstr "无边框消息框"

#: ../../source/gallery.md:33 f8217bc6446549708814ad135b608001
msgid "Message Box"
msgstr "带遮罩的消息框"

#: ../../source/gallery.md:36 2be6bb8dee3f4c4893eb2b97f1e85cf9
msgid "Win10 Style Message Dialog"
msgstr "Win10 风格消息框"

#: ../../source/gallery.md:39 1176cc32afe44ec58369730068c20aa0
msgid "Folder List Dialog"
msgstr "文件选择对话框"

#: ../../source/gallery.md:43 1c60640928064193b2bcb4e72b20359c
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: ../../source/gallery.md:46 c7f97bf45a044c68b9dddcdd7806332e
msgid "Flow Layout"
msgstr "流式布局"

#: ../../source/gallery.md:49 a6e154188c2e47028812d079c3c4af5a
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: ../../source/gallery.md:52 58d8084879fc4de1bec7486e9d848ec4
msgid "Status & info"
msgstr "进度和消息"

#: ../../source/gallery.md:53 74fb4421320244909cb068162f8ac711
msgid "State Tool Tip"
msgstr "进度提示条"

#: ../../source/gallery.md:56 779b9e64e34e4bd888416cbd6e979e6d
msgid "Tool Tip"
msgstr "工具提示"

#: ../../source/gallery.md:59 7580f714014e4d69ad31efc51f5a4621
msgid "Info Bar"
msgstr "消息条"

#: ../../source/gallery.md:63 ebcbe04c72ff471c9c7b2943ab248666
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: ../../source/gallery.md:64 fa7e4d18292b46da907d8a2dbe65ad2d
msgid "Acrylic Label"
msgstr "亚克力标签"

